睇中左IKEA電腦椅 唔知有無人用緊

JÄRVFJÄLLET
辦公椅連扶手, gunnared 深灰色/黑色
$2,390

好唔好

買電莖椅

Why not 大班椅

垃圾

2300
去電腦椅post睇下， 可能有更好選擇

go ikea try try la

二千幾蚊你張凳係咪識飛？

Try左， 幾中意

有幾窮先會講得出呢d野

同價錢你去買返啲出開電腦椅嘅牌子睇啦
扶手又無得調高低，好極有限

2000幾好平啦

Posh有折都係貴少少
洗乜買ikea

一隻Apple Watch先講緊2000幾
呢張櫈應該內有乾坤有好多高科技野
我呢啲凡夫俗子肉眼凡胎睇唔出
師兄做邊行想跟你搵食學嘢

利申：窮

其實唔係好想要個扶手，唔要就$1990

成條賓周咁

你眼中唔係科技野就唔值錢

真陰公

係真係算平 但反而我一直諗唔明點解可以咁貴電腦櫈貴過梳化都仲係正常價

有錢就買返人體工學嗰d
呢d坐得耐 唔好坐
造工又一般 ikea係賣簡約

買aeron啦

佢地就係食正呢個心理，
你喺梳化時間多定電腦椅時間多先

用緊LÅNGFJÄLL
條腰好舒服

再試試先

呢張邊忽似電競椅

更係買herman miller

電競椅見到d皮都覺得熱

High-Back Cosm Chair
High-Back Cosm Chair
HK$14,834.00
Low-Back Cosm Chair
Low-Back Cosm Chair
HK$13,765.00
Mid-Back Cosm Chair
Mid-Back Cosm Chair
HK$14,193.00
Eames Lounge Chair and Ottoman
Eames Lounge Chair and Ottoman
HK$57,553.00
Embody Chair
Embody Chair
HK$14,602.00
Mirra 2 Chair
Mirra 2 Chair
HK$11,005.00
New Aeron chair
New Aeron chair
HK$12,494.00
Sayl Chair
Sayl Chair

俾唔起

呢張要人高坐落先掂到個墊 我矮撚坐落就覺得唔舒服

電競椅更加唔好買 係俾你訓住坐 唔係用黎做野 連打機都覺得辛苦

睇落好高其實唔係好高，係個扶手又低又細先睇落好長咁

電腦鋪啦 冇扶手差好遠

坐緊電競椅慘過食屎
想換樓主呢隻，睇完留言都係唔買了

自己試下先 我就覺好正

死窮撚

買左大陸個網易
唔岩坐感覺上

MIC不了

2千幾，不如買張人體工學椅

實惠牛肺都好坐過ikea
如果唔介意二手既買到leap v2

... GAY TEST FAIL

實惠牛肺凳最好坐

我個人覺得除左太淺之外無咩問題
呢張野全身上下除左高低咩都較唔到 岩身形咪買 唔岩就點都唔會坐得舒服架啦

無扶手 真係你坐埋我果份

坐緊
幾舒服

好多人都唔知好多office凳都成萬蚊張
不過大公司通常都係租唔係買

藍店都幫襯？

坐pad既深淺係可以較，椅背亦都可以滑向後同lock死

千奇唔好買任何中間係網狀既電腦椅
中間會積超級多塵
清潔果陣煩到你人都癲

扶手有無用?好細

你唔買個巴士椅番去

就咁睇都覺得唔好坐
如果都係要加坐墊咁不如買個平啲

係有D細
但係冇好似仲衰

幾好，用緊

藍店不了

知道貴 但唔明貴係邊

坐左一年，坐到腰痛

原來新款有?
我講既係舊款Markussorry

用過，支油壓棒一年玩完。

坐緊張8000$....
主要心態問題嘅啫
一日24個鐘 有14個鐘都係張凳到，點解唔買好啲。

識買一定買電椅

如果長時間對電腦
買張好d電腦椅睇少兩次脊醫條數都喺返度

巴打咁講，成皮嘢張嘅 Aeron Chair 應該可以上月球

更係買herman miller X2
12years warranty and very comfortable.

好撚柒

咁大張櫈，嗰度重過幾廿隻錶，咁計直頭抵到爛

用緊，唔好買，好易坐到變形

IKEA都要出黎洗底了

原來連登真係個個fg 50k
鑽石能量屎忽坐張櫈都貴氣過人
對唔住咁多位大佬
細佬柒住走

想要良好坐姿嘅話，買張平啲嘅櫈，加條安全帶綁住條腰同肩頭，包你坐到直一直

咩賓周會生成咁
有無圖

孤陋寡聞就唔好衝出嚟柒

認叻都算，點解要認無知

IKEA都2千幾??

hktvmall 朝國牌

就算搵20k , 2k 買張櫈坐4~5年都唔過份啦
你7在唔知平櫈同貴櫈有咩分別囉 試都未試就屌成條廢鳩咁

屋企坐木櫈打機
利申 懶得買

本身想買embody不過間房唔夠大買左leap v2

駝背未

不了，呢個價買其他啦

2300買ikea椅 痴線

2k買人體工學啦

去啲showroom試坐下就知 坐下唔洗錢
一坐落去比較下就覺得抵俾
不過ikea 果隻就算鳩數啦

哇屌思維有冇咁on9 如果係對腰骨好 幾多錢都買唔番

買張電莖椅仲好啦

張櫈自己揀 腰痛唔好喊

XXXX蚊買XXXX係咪識飛
呢句野真係柒到仆街

貴到pk

坐開摺凳？

所以你只係一個凡夫俗子

呢個價洗鬼買藍店怡和ikea

實惠牛肺啦

佢之後唔係會同ROG(定唔知其他電腦品牌)合作？
不如等嗰時先買

你不如試過先再講啦

原來連登都有on9藍屍買ikea柒櫈

井底言論

清有米

一張好既電腦椅真係好重要
尤其係一日坐足成10粒鐘既文職人
不過樓上條傻鳩一係未出黎做野,一係跟車送貨
應該都唔需要電腦椅住

要網櫈就一定係aeron
冇錢就坐住幾十蚊膠櫈餐餐公仔麵頂住先
夠錢先買

拉

$2000買傢俬覺得貴一定係食屋企既學生/毒撚啦

條腰緊要d定銀包緊要d
咁都唔明

以前唔係Made in Usa?

鬧得好啱
ching肯定返工第一日hr比張紙你tick坐咩櫈
無選擇都唔好話自己出過黎做野

唔係科技野就唔可以貴架喇？用料？人手？設計？運輸？貨源？食飯夠可以幾千蚊一餐咁餐飯食完係咪識飛？定係你日日食住M記笑人嘥錢食貴野？你係真係窮 你思想係真係窮 咪學人玩膠 好肉酸

herman miller

岩
上面認左錯
ching好波

認真答:
坐墊偏薄 試個陣唔覺, 長時間坐就見真章
網背積塵
其他無特別

2000蚊加少少買人體工學椅好過
依張坐過麻麻地 唔舒服

leap v2好但無得托頸
想買張可以全身向後relax坐

其實柒咗你咪走囉 又要唔甘心俾人笑
跌落地都要拿返執沙 上面又話自己走先
而家又瀨死唔走
世界好大 唔係所有嘢都同你嘅認知一樣
唔識咪學囉 柒咗都係一個經驗
好過你而家喺度發悔氣 講埋啲嘲諷說話
真係好撚肉酸

我之前都睇中左張ikea嘅櫈

去試坐過好撚好坐，但真係太貴，佢仲要唔包運費。
最後都係買左電莖椅

我覺得皮墊好熱 夏天一定要開冷氣

呢張舒服

先唔好講Ikea 後面咩代理
2390 賣herman miller 唔好？

但皮墊易洗，同唔會好似網櫈咁，爛左就瀨閪

要有rgb

係咪叫樓主加多少少攻頂
呢個少少錢對樓主黎講真係都幾多錢

markus超好 外國啲review網站好鐘意評緊steelcase同herman miller呢啲過萬蚊嘅凳嘅時候 讚ikea張markus
不過係怡和就

柒咗就躝啦

當年可以揀美製，俾多幾千。

如果佢買iphone應該飛得快過火箭

唔係有心拆樓主台
但IKEA除非你想買黎粗用
唔係既話畀多少少買D好D啦

IKEA真係狗也不屌

依種毒撚心態真係好恐怖，勁似 hi 女學霸個條友
唔知佢現實有無朋友

嚇親以為自己留左言唔記得

2300拎去買個D濕鳩電莖椅可能有更好既貨

成本唔使100
咁就賺左你個傻仔2千幾

性價比超低

人體工學唔一定舒服

2390美金咩

二千幾唔會係ikea買

其實我明佢諗法
我細個都會好似佢咁諗電腦椅買咁貴做咩
有平買平咪得

雖然佢撐到好行同死lur 唔認柒
不過我諗唔少人都曾經好似佢咁諗既

咁貴買ikea

去POSH買張基本，好坐又耐用。
係實惠買過，用唔到一年油壓同轆都壞！

唔一定坐起上黎有舒服既感覺
但長時間坐都唔容易攰和腰痛

其實HM 平個啲都係2000

HKD 呀

未計有公司價（e.g.大貓員工有7折）

電腦櫈既組裝煩, 座位手托要升高升低又要有轆, 背脊又要人體工學貼背, 長期坐都唔攰, 設計係難過梳化好多

有無人用緊T05? 台灣整

design個班人人工100蚊 你做呀
你估似香港design咁撚賤價

Aeron worexpress 2 相比之下真係好廢

So? What are you still waiting for

其實最驚既係 8千蚊都坐到腰痛

嗱，梳化都幾千蚊
如果成日坐，2千幾都唔算貴
但明顯樓主依張野都幾垃圾

IKEA d野耐用但唔實用
用落就會覺得好多缺陷

柒咗仲成個小學雞咁

你放大你對眼睇下個po 2000 個張咩黎
btw Cosm好睇啲

好易爛

依家坐緊2千幾
有啲後悔 應該再買貴啲
因為真係好撚舒服

怡和買啦買啦

所以咪就係見識少
又要笑鳩人以為自己好撚醒
仲想像到佢留言果陣以為自己好多人附和

用左一年 還好 我個人幾中意 坐得好直

係呀 呢點吸引我

如果只行 ikea 依張應該 best choice

一日24小時基本上你會係三樣野上面：床、鞋、凳
呢三樣野都值得買高質d

垃圾櫈
要買就買Herman miller

我覺得真係有用嘅，以前坐Posh最平嗰款，坐得耐會膊頭痛
而家換咗呢張就冇試過咁情況，應該係張櫈個形狀逼條腰要直嘅關係，就算有少少墮住坐條腰都會直

買呢張之前，都有諗過去天后某店執張二手Steelcase，好似都係三四千左右，但諗過之後都係接受唔到二手櫈
講真，出去食飯做野都係坐「二手」櫈，仲要冇抺過添，但係觀感上接受唔到就接受唔到

如果捨得嘅，就買張Herman Miller一了百了，特價好似都係做緊萬三四左右

坐得舒服, 對腰骨好啲, 二千幾蚊係值架
不過, 二千四價位應該有更加好選擇, 千六七實惠張牛肺凳應該好過#1嗰張

巴打 $1000樓下有冇推介

我坐緊嗰張椅背係網, 一拆開個套清潔嗰陣...嘩屌

一d 都唔好坐

如果個個都係你呢個思維 應該多好多人健身

怡和垃鳩圾

linustechtips 班癡線佬之前真係整過水冷凳

咁你有冇辦法用100蚊成本整俾自己?
冇就唯有俾錢人賺架啦

去日本城一千有找
街邊傢俬鋪都大把

坐落去第一下就feel到要腰好直

好多office用個張aeron 都1皮1張

係買就買翻香港本地品牌Zenox啦

你儲下錢先喇

垃圾大陸嘢

有幾垃圾

2390

無上圖嗰個3節椅背（唔洗坐直都唔傷背），全網坐墊（方便散熱，特別肥人坐>2hours ，無咁易生熱痱)，無得較角度，坐墊無得向前/向後（坐多啲/坐少啲）

超過800 都係唔抵
你坐得少，咁買2390做乜鳩？
你坐得多，唔用3xxx買張好坐啲嘅？

上面zenox 張圖係我快手搵
實惠已經有張差唔多功能賣緊3200

其實我而家就係坐類似既，實惠買，好似2700。
問題係你見唔見個坐PAD係向後斜? 成個人會向後傾

可能佢條腰唔值兩千

Acer x Osim 電競按摩椅

大家有冇邊間黃傢俬推薦？

認同,長時間用既值得俾高價買靚野

唔好用網背
用得耐會變寒背

可以訂 MIU

俾多少少上aeron/ embody $10k左右
條腰就仆街頂唔到就去執張二手leap $2k

利申： aeron
Aeron 坐一陣會覺得係垃圾
之後坐其他椅會即刻坐直個人同想坐番aeron

唔好覺得一萬好貴 你睇下要做脊椎手術要幾錢果陣就唔會覺得貴

Btw 訂美國制aeron 至少要四個月

我覺得無椅背既凳對條腰最好

去ikea試坐過其實幾舒服
不過兩邊扶手冇得較

佢個扶手細但係可以俾你對腳放上去Q腳坐
大扶手唔得

二千cheap到唔想用

好撚柒啊屌你老母

床2000$
枕頭1200$
鞋3000$
凳8000$

你搵日去中環/灣仔posh 去試 慢慢試 大不了唔買架姐
你坐半粒鐘d sales 都唔會理你的有唔明問下d sales
佢地都好nice答你

2000幾蚊買張咁既野識飛咩
我office都係坐開摺凳
又舒服又平

用過 頭枕位唔舒服

我反而覺得咁樣幾好
做野打機就坐前啲
睇youtube/netfilx 就坐後啲

唔使驚 因為ikea 啲扶手位好易爛

比狗坐

唔好
張凳會向前傾
坐得耐唔舒服

得罪講句 淘寶事旦執件
其餘$2000捐去比手足仲好

成萬蚊買支那製aeron

等半年

Yuu不了

啲樣真,啲人體工學椅起碼要一排先試得真

IKEA都係12years warranty

有咩好介紹

你查下咩叫herman miller先翻嚟講野啦
一張櫈等於你一個月人工呀窮撚

其實佢有張$299 既設計同佢差唔多
只係爭在無個頭頸位承托住

買就買冇椅背既電腦椅 有椅背幾貴都係傷腰 人體工學椅都要向下傾先合乎人體設計 否則都係花臣野

其實sayl以下既基本款,
同價位真係咁無敵咪

711,惠康,kfc都係

唔好 利申朋友做過 啲椅一時時坐壞

支持黃店，參考下

都已經唔係藍店問題

垃圾電莖椅行開啦
黃店都無情講

Steelcase coni 幾正

你係樓主咩？

點解要批鬥窮撚？
好地地講唔得？
窮撚做錯d咩成日畀連登仔批鬥？

買IKEA野就係貪佢平，唔需要考佢襟唔襟用、好唔好坐.

窮唔係問題 窮又要講俾全世界知自己無見識
個下先抵俾人恥笑

張凳又等於你幾多套電子鼓啊傻閪學生
我就唔信連登嗰個返工有得揀凳坐咁串
公司做野張凳同埋屋企張凳比較又係好笑
要幾毒先會放假喺屋企坐喺度坐幾十個鐘
坐得耐攰嘅咪去個廁所順便伸展下筋骨囉
成班玻璃屎忽係到圍爐j張電腦櫈
真係買多張輪椅成世唔好企起身算吧啦

試過先講la
舒服到hi

我係5年電莖椅用家
舊年換翻張正正常常嘅leap v2 先知啲電莖椅係櫈中垃圾

呢張好用過電競椅，又有得轉有得校高低，個人用左唔少，最後都長用呢張

我一兩個月前買embody現貨都係MIU喎

柒撚到

討論區討論有咩問題
要fg50k先有發言權？

你講緊Steelcase leap?

無所謂㗎 你咪繼續活係窮撚嘅知識範圍囉
我係窮撚我都會知道2萬嘅鼓同2千嘅鼓有咩分別
你繼續坐摺櫈啦哈

我一見到都諗起呢個

不過揾唔到有2隻手伸埋出嚟嘅圖所以無 post ，仲似啲

睇咗咁耐 有冇咩牌子性價比高推薦下吖
想買比細佬

巴打好波

條窮毒撚谷左幾個鍾又忍唔住入返黎

好彩你提一提，thanks巴打

用緊, ok la
6年都未爛

巴打搵到錢就對自己好啲啦
換張電競椅試試 很爽的

似你mon實連登
一有人應就豎起隻耳仔咩
連學生都上黎串其實都唔使回應
繼續拎張電腦櫈炫富慢慢圍爐j

應該上年新出

Zody 好野黎, 唔去過清風二手都唔知原來名牌櫈咁好坐, 又襟用, Ikea 嗰d 坐一年條椅背已經有問題d 假皮又甩

500蚊我都唔會捨得買，感覺上好少可以係屋企張凳坐好耐

btw張凳好似好細張好窄咁

二千都貴
咁吾使買

咁會開冷氣

你係窮撚
咁你知唔知你都係窮撚啦
出嚟串77講咁耐，結果原來係得個知字你咁既條件出嚟串人真心柒喎
知你咪又係買唔起真係唔知你何來既自信

on9仔

你姐 大把人屋企張凳坐最耐

新會然質素同智商係唔同啲
不嬲都唔係針對佢窮 係針對佢窮又井底蛙
無point又要出嚟插兩句嘴攞彩

怡和冇咩所謂

窮唔係問題 係果種窮酸味出哂黎

我個係人造皮，買咗5年 仲用緊

其實做文職嘅就唔會覺得貴
特別係年紀開始大，負擔得起就自然想買張好啲既，等自己坐得舒服啲

後生果陣就梗係坐乜都得喇，大把本錢，話之你坐地下都冇問題
話唔值既到你出嚟做嘢+有返咁上下年紀就會明

二千幾係人體工學椅入門級價錢喎

我之前張 IKEA 人造皮用左無耐好快就甩皮

利申: 一年有九個月都長開冷氣

我嗰張㩒個掣可以開降落傘

不過二千蚊就未必買到

好嘢幫商家講好說話都有。你種傻鳩人哋賣得貴一貴都硬食

你真係好撚柒
好多人一日坐係張椅到12個鐘
買好小小都比你條傻仔嘈

俾臭係 窮又井底蛙 硬係要講出嚟俾人恥笑
柒到死又要拿翻喳沙 自己唔去了解點解啲櫈咁貴就起人底
窮酸味臭到暈 抵佢一世死窮撚

床同埋電腦椅/成個電腦枱係現代人stay得最耐嘅地方
唔搞好d 過多幾年腰骨有問題

所以見到又wfh我都趁black friday屌咗張steelcase

你要坐定定12個鐘頭咁大需求
你咪買貴啲囉
你買天王椅都唔關我事㗎

J電腦櫈嗰班連登仔都幾好笑
坐得耐居然唔係起身走動下
而係買張好貴舒服嘅櫈繼續坐
係味好似熱溶膠咁屎忽黐住張凳
或者坐緊輪椅

又係你條傻鳩學生啊
$4000一套電子鼓想買都買唔起個位？
你好似唔識得分想買同埋值得買
想買但冇錢買嗰啲叫做窮好似你呢種
唔覺得值得一大舊錢買嗰種就係我呢啲
唔好喺度圍爐攞存在感啦
笑你我都覺得肉酸

IKEA 啲大班椅睇落幾舒服，但坐唔舒服，坐耐咗仲累
利申：有過兩張，一張布，一張皮 ，兩張都有扶手

窮撚仲要井底就係你呢啲
坐lcc咪得囉 坐頭等識飛咩
住劏房咪得囉 住貝沙灣識飛咩
揸BYD咪得囉 揸林寶識飛咩

已經完全封鎖條窮酸撚
去同呀婆爭紙皮咪得囉 打咩工做咩社畜啫
死去買Gshock咪得囉 學乜撚人睇apple watch啫

有你個邏輯思路加上用啲咩比喻大概都想像到係咩人
你係唔係現實中冇咩朋友唔識同人溝通嗰啲
我其實真係唔介意有部分連登會員笑我窮或者井底
因為你哋真係好少數
同埋你哋自己本身嘅質素真係對我冇咩影響力

我都費事再串你啦你快啲趁聖誕減價買張貴凳坐啦
可能樓上有啲巴打係賣傢俬
之後就會介紹啲買電腦櫈地點或者舖頭俾你㗎啦
願打願捱我自己就冇咁嘅福氣坐張咁貴嘅櫈

係唔係駁唔到啊
自己講唔贏就叫人哋一齊封鎖
你咪封囉對我都冇影響嘅
連登咁多人我又唔覺得你講嘢好有質素
我冇損失㗎如果你覺得賺咗你快啲封

過萬蚊？

實惠有類似款, 不過唔知用料差幾遠

呢d冇背既櫈點睇
仲有馬鞍椅

六年前4k買張ergohuman網椅
到今日仲用緊
幾乎日日坐
想坐得舒服就課金
可惜今日變咗藍店

2千8唔係皮

本身已經坐緊 embody啦窮撚
我話你毒撚無朋友又要去執我口水尾
好介意人話你井底毒撚呀

其實出面好多新資訊喎你唔使咁執着留喺呢度
你串我都冇用㗎我都睇你唔起
你講啲嘢對我冇影響力

我反而覺得你呢啲玻璃屎忽幾好笑
其實你呢啲人返工係咪咁串可以同公司申請買咩櫈
唔係人體工學櫈就唔坐咁樣？
你講呢啲嘅話我就有興趣聽下

純粹喺度執着咩窮唔窮
買張凳就炫富人生贏家
你咪繼續同個4000電子鼓學生圍爐囉
算吧啦

買張幾千蚊嘅凳就叫炫富，乜而家富嘅標準咁撚低

係佢眼中咪係曬命囉
始終崩口人忌崩口碗

究竟平時生活有幾窮困
先會覺得二千蚊買張凳貴

幾十萬買音響買錶個班係唔係又要學你問平時生活有幾窮困先買幾千蚊音響同錶，點頂得順咁樣？

一般香港人對坐既要求一定無呢個post入面d人咁高咁串
吹到番工張凳仔好重要個d問佢地入職係唔係咁串有得揀坐咩凳又唔敢應
公司唔批budget係唔係自己買張私家凳又唔講清楚
最好笑連＄4000電子鼓都買唔起個學生都學人出黎串人窮
仲問我知唔知張凳係我幾多個月人工
唔係用幾千成萬蚊買張凳就叫識享受人生或者忽然脫貧

好似買隻Apple Watch幾千蚊
有啲人話貴都唔會有人串人窮無錢買電子錶
最多咪介紹返隻錶有咩功能有咩幫助咁解
串人窮個班唔係買左張貴凳炫富咁係炫咩啊？
其實同rgb鍵盤小眾撚一樣道理
自己玻璃屎忽圍爐j張凳仔一比人串就起晒鋼
問句係咪會飛就起晒鋼
真人出到黎我估都係甩皮甩骨個d

上連登都要帶個腦唔係人人講fg 50k
買電腦凳唔貴不如唔好買就信到十足
講多都煩不回

其實你地係咪on9
一分錢一分貨唔係必然，我搵4皮都覺得好貴

如果上面張凳你地坐咗好耐先咁講，咁當我冇講過

但你地坐都未撚坐過就講到物有所值咁 sales? 唔好同我講上面班人全部坐過呀

我拎個吸塵機用細頭隊埋去吸好輕鬆咋喎

肺真係好舒服,佢係係兩邊包住你成個背,好多椅都做唔到佢咁大支撐面
可惜唔係網面比較焗..

一街office都用緊 hm
清風街都大把
剩係電腦椅post都大把hm, okamura

唔知你點攞到呢個數據，我見過既office就冇

同埋多人用同值唔值有咩關係

香港樓炒到咁貴你地係咪又會屌人窮撚，未撚見過1億既納米樓？

比人屌足11頁 條傻仔起哂幹
幻想到懶型咁留句 識飛咩 之後比人屌足咁多頁果個嬲樣
之後逐個逐個起底 睇下邊個可以串 啲窮撚真係恐怖

呢隻款出咗好鬼耐
之前成日做特貨799定899
5舊可以諗下嘅

我公司坐 aeron 屋企坐 embody，唔知有無資格講用家感受呢

值唔值只係睇人，買得就係覺得佢值，依個只係好簡單經濟學理論

自己落清風街睇下咪知有幾多公司執或者搬會賣人體功學櫈俾夜冷鋪囉

我年中都買左 係澳洲港紙1000蚊到 香港要成2000蚊就唔多值 幾好坐嘅 我依邊冇得揀先買

其實office啲垃圾都報成千蚊一張凳
你可以返去問下

點解咁多人講HM冇咩人講steelcase
利申坐緊Steelcase gesture打ok

租幾錢？

有冇yuu 會員？藍店都冇所謂？

唔好買 個底超薄 二三點月好快坐到腰痛

Posh呢張好似幾正，唔知幾銀

藍店原因好薄弱
一個英資公司
只係一年前出過份聲明
俾人推到咁前都唔明做乜
反而食金拱門大條道理

你真係好柒...

二千幾蚊張櫈唔係貴
但二千幾蚊張宜家櫈就係貴

如果有二千蚊去清風街應該買咩好 求推介

secretlab

如果你重係學生我唔怪你
如果你已經出左黎做野.......
你真係好柒,同埋你人生應該幾悲哀......

一萬幾